聽日28000不保

次次道指尾段都插到仆街 屌佢老母

一開插 彈少少 之後追put

今日應該重上二萬九。
國家隊話事。

100%贏
高開追熊
低開追牛

放晒未

大部份正股走晒了
追緊少少put幫手止血

巴打呢

早知聽大c講